英國承諾做移民政治審查 防止愛中國香港藍人去錯英國

Yes please. Background check is a MUST.

去到外國仲要小心D中國人，好多小粉紅做間諜到時可能會幫中國大使館綁架香港人要脅你，唔好諗住去左就冇事，睇下新疆人去左外地都比人恐嚇要脅

到時去到外地都要繼續做情報工作，去 MI5 CIA 舉報，收D中國間諜皮 香港人就係 Chinazi Hunter 全球哨兵，清理小粉紅

去左英國就參軍，海外建軍，建立全面軍事化組織，用三十年四十年都一定要報仇 就算拎唔返香港，都要做 Chinazi Hunter，全球性篤灰，起曬D中國人社團出黎，香港高官仔女，幫中國逼害人既公司底，將中共爪牙連根拔起

我地自己落手做，世世代代都要提醒同傳承落去，香港民族受過咩苦難凌辱反人類對待，唔可以再俾chinazi復燃